调查结果为我们提供了3月份世界放假时校园的一幅快照。 《我的世界》理工学院|Tate Ryan-Mosley | 2020年8月19日|MIT技术评论 
 我们的国家快照和我们对选举日结果的预测不是一回事。 FiveThirtyEight 2020年总统的预测是如何工作的,有什么不同,因为COVID-19 | Nate Silver (nrsilver@fivethirtyeight.com) 8月12日| 2020 | FiveThirtyEight吗 
 相反，我们的预测混合了民调驱动的快照和基于经济状况和现任总统是否寻求连任的“基本面预测”。 FiveThirtyEight 2020年总统的预测是如何工作的,有什么不同,因为COVID-19 | Nate Silver (nrsilver@fivethirtyeight.com) 8月12日| 2020 | FiveThirtyEight吗 
 这是自疫情开始以来所有38个州范围内选举的快照以及到目前为止我们能够观察到的宏观趋势。 在大流行期间，全州举行了38次选举。 他们是这样走的。 |纳撒尼尔·拉奇(nathaniel.rakich@fivethirtyeight.com) | 2020年8月3日| 
 该团队尽可能多地观察了第一轮传输，希望能准确地了解不同类型设置带来的风险。 2019冠状病毒病病例群为重新开放提供了教训和警告海伦·汤普森2020年6月18日科学新闻 
 我们调查了奇怪的游戏明星客串世界，让你了解最成功和最令人费解的明星。 凯文·史派西和最莫名其妙的明星电子游戏客串|艾米·齐默尔曼| 2014年5月3日|每日野兽 
 这是一幅刻入我们脑海的不可磨灭的画面，记录了最高水平的死亡和体育运动。 40岁的体育明星凯文·菲克斯勒2014年4月28日 
 在任何给定的医疗评估中，你只能得到一个快照。 零售诊所比以往任何时候都更常见，但这并不意味着你应该使用它们|拉塞尔·桑德斯| 2014年4月1日|每日野兽 
 总而言之，这是当今保守主义的一个不健康的缩影。 保守党积极分子是一群乌合之众|大卫·布洛克| 2013年3月14日|每日野兽 
 这个节目代表了存在于这一时刻的一个非常特定的文化子集的一个非常特定的快照。 《衰姐们》:HBO的Lena Dunham Comedy Soars第二季|Jace Lacob | 2013年1月10日|DAILY BEAST 
 我们在岛上呆了两天，还对当地的生活拍了一张风景如画的快照。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 “自从你发现他给我拍了那张照片以后，你就不喜欢他了，”她异想天开地说。 隐藏的黄金|怀尔德安东尼 
 他的大脑记录下了这些模糊的数字，就像正午时分的照相机一样。 旋风之子|勒罗伊·斯科特 
 他解开上衣的扣子，拿出他的皮夹，从里面掏出一张小照片，递给南希。 吞食者乐队|安妮·维万蒂·沙特尔 
 我靠在入口处的一根柱子上，给我亲爱的妻子和我们的朋友希米尔小姐拍了一张快照。 从泰晤士河到台伯河。 瓦尔德